			

			EN LIGNE DE COMMANDE

npm install dans les deux dossier avant de lancer le serveur

Dans le dossier frontend taper ng serve

Dans le dossier backend taper nodemon server

			SUR LE NAVIGATEUR
			
http://localhost:4200/
